唔好再忍 - 某電信公司（公開撐警果間） 與 "FARM"行 懷疑進行DIRTY活動

話說：某電信公司（公開撐警果間）為左投贏某銀行DR SITE既標書，高層主動將大量金錢存入該銀行；目的就係想投標其間能夠有重大影響力而贏標

世界上不公平的商業活動真多，仲成日口口聲聲要法治，原來自己就；
有無更多香港同胞知道某電信公司既DIRTY野，大家一齊爆料啦

利申：前某電信公司員工

我要蠃呂麗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推呀 ～ 大家一齊爆料啦，要爆佢地呀

推呀 ～

即係邊間

最紅果間lor